有無人試過發夢中夢？

今日訓晏教個時 發左個夢中夢 夢中夢入面以為自己係醒左 原來無 之後再入番開頭發既夢境

記得架咩
btw有冇畀人偷野/inception？

.

發夢 樓主老母 幫我含撚

有印象
流程夢->夢中夢->夢->夢中夢->夢->醒
係夢入面以為醒左起身 但係其實仲係夢度
個刻好真實 因為係夢入面真係好似平時咁訓醒起身
但係個環境係好多年前我細個訓過既床 個感覺就係番左過去咁
跟著係夢入面又訓過 去左夢中夢
第2次係夢中夢醒左之後番去夢入面再醒先到現實

可能1999

經常